IT狗表示聯想未來將會爆升

有阿爺睇住根本無得輸 一定唔會變仙股

992集氣po越長. 越跌得勁

2018重新出發
利申: 岩岩先開始買

呢隻垃圾股成日都有人吹奏

五年後拎你出黎鞭屍

Beeno tung

價值投資唔識咪出聲

如果我話你聽依隻野個底價係 2.8 有冇人會買 (剛剛計過)

992將會係2018年既股皇

升5倍請財經台巴打一人盒麥樂雞